【日經】搬左出去住嘅巴絲，你地比幾錢老豆老母？

一直同老豆老母關係都ok
不過次撚次講親家用就鬧交
因為我呀哥比50% 老母話咁先係孝順

問題黎啦
遲啲會同男朋友搬出去住
老母話要照比家用，仲要同宜家一樣咁多
屌 咁邊度仲有錢剩
佢話「咁唔好搬出去住」
如果唔比家用就唔使旨意佢第時會幫我任何野
（雖然我都唔知佢可以幫到我啲咩）
宜家住緊層樓係呀哥名，咁佢比50%都好正常
但我乜撚野都無，老豆老母都夠錢用
點解唔放過我

唔計講起家用，其實我同老豆老母都好fd
我唔想傷感情
但宜家擺明勒索，可以點做
屌

50%，比嗰個都on9

用金錢衡量嘅家人，要嚟把L？

勒索咪報警

咁on9都有女朋友

佢地話我孤寒

層樓係畀咗阿哥定係阿哥買?

照搬
一蚊都唔撚畀
睇吓邊個慘啲
到時10%佢哋都爭住要啦

算係比左呀哥
屋企比首期同供 大家一齊住
呀哥好樂意比50%
嗰50%都唔夠每個月供樓

會唔會斷絕關係

搬出去住就唔俾啦
咁大個人有咩要屋企幫呀 除佐要買樓既首期

會唔會有機會係唔想你搬， 或者驚你大洗，專登要你比多d家用

比咁多家用
幫我比首期我都無錢供啦

我都有諗過，佢地話比左佢地，第時咪又係比返我。但我細個啲利是錢都無比返我啊

稍為有啲親情，見妳搬出去，洗費大左，都唔忍心叫妳畀啦
最多咪拋句，妳盡妳能力啦，畀多畀少睇妳自己負擔
邊會咁講嘢？
如果我老豆老母咁講嘢，脫離關係都似！